[好似冇乜人講]拋磚引玉，大家有咩恐怖/靈異類漫推介

熱門嘅another,屍鬼,屍體派對,寒蟬哩類唔洗多講啦
大家討論下有咩恐怖漫畫覺得好睇

我推薦嘅
黃昏少女-唔知算唔算冷門
絕叫學級-可以分開一個個故仔睇
請傾聽死者的聲音-祥子嘅作品都幾正

Monster

不安之種
每集都係好多日常短篇集埋一本
其實唔係話好恐怖只係詭異睇完果下無咩野,但當半晚起身去廁所/自己搭電梯/夜晚OT等等就會忍唔住諗起果d畫面
好似書名咁d不安感有如種子係腦度慢慢發大

作者有另一本唔知記得叫咩野症候群又係差唔多,不過果本都環繞著一個主題

岩岩睇左少少
好似全部都好短 冇左下文咁
不過真係好似你咁講 好值得諗個下場係點
夜d睇埋佢
thanks

請傾聽死者的聲音
靈異版本搞笑日和

尋找身體第三部 去邊搵？

最終章百度有，小說第三部內容嘅漫畫外傳就冇人譯

請傾聽死者的聲音完左

仲以為結局會復活條女添點知都係走咗 ，出動end似係被人斬，希望單行本會補完結局

睇鋪排應該唔係，不過做到好似被人腰斬咁
貫徹返套作品既cult 片風格 雖然好想見到男女主角一齊

其實都係因為佢完左我先開哩個po

可以算係恐怖漫嘅神作
不過結尾真係流左啲

推

打鬼，好正

青之母 記得要睇埋前傳鬼喰少女
血之轍 個老母真係好撚有病

伊藤潤二

伊藤潤二, 咁遲先有人講